信用卡visa signature 勁d定visa infinite?

中銀打黎話免審批我vi

巴打有一球野放戶口?

中銀果張廢過所有銀行既vs

有中銀理財

所以我無要到

LM

話你聽，係廢既

連登仔得不到的就是X的

連登仔用開支那寶同we柒 pay

除左有得入機場lounge都唔知有咩用，大貓vs好用好多

用開八達通

仲要唔知簽夠幾錢先比你入，聽講以前免費二三次

卡主首兩年唔洗，之後要碌夠180k先得

不過ae既下欄卡都係有次數限求同簽帳要求

今年內申請到送個張priority pass可以一年內免費入無限次定唔知最多一日一次

咁正，不過一年我都係去二三次，成日去既人就正

個銀包咁樣衰既

反正唔洗年費拎黎擺都冇所謂

轉按過中銀即刻乜春野卡都送哂比你

中銀除咗張Sogo 叫有啲用之外，其他都係廢嘅

廢…但免年費當銀通卡用

VISA INFINITE?